{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_008340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "용인 맹리 느티나무"
    },
    "text": "龍仁孟里ケヤキ (용인 맹리 느티나무)\\n\n京畿道龍仁市処仁区遠三面孟里山46\\n\n京畿道龍仁市処仁区遠三面孟里山46に位置するのは、樹齢約580年のケヤキです。この貴重な木は、1982年10月15日に龍仁市の保護樹に指定されました。その高さはおおよそ14メートルで、村の中心に立っていて、村人たちにとっては神聖な存在です。ただし、現在は木笠が傾いており、支柱で支えられています。さらに、幹の中にも腐敗した箇所が見受けられます。過去には焼けたこともあったため、周辺には焼けたことがあり、周辺に茨の茂みがあって接近が容易ではない。",
    "QA": [
        {
            "question": "龍仁孟里ケヤキはどのような木ですか？",
            "answer": "龍仁孟里ケヤキは、樹齢約580年のケヤキです。"
        },
        {
            "question": "龍仁孟里ケヤキはいつ保護樹に指定されましたか？",
            "answer": "龍仁孟里ケヤキは1982年10月15日に保護樹に指定されました。"
        },
        {
            "question": "龍仁孟里ケヤキの高さはどれくらいですか？",
            "answer": "龍仁孟里ケヤキの高さはおおよそ14メートルです。"
        },
        {
            "question": "龍仁孟里ケヤキは村の中心に立っていますか？",
            "answer": "はい、龍仁孟里ケヤキは村の中心に立っています。"
        },
        {
            "question": "龍仁孟里ケヤキは村人たちにとってどのような存在ですか？",
            "answer": "龍仁孟里ケヤキは村人たちにとって神聖な存在です。"
        },
        {
            "question": "龍仁孟里ケヤキは現在傾いているのですか？",
            "answer": "はい、龍仁孟里ケヤキは現在傾いており、支柱で支えられています。"
        },
        {
            "question": "龍仁孟里ケヤキの幹に腐敗した箇所がありますか？",
            "answer": "はい、龍仁孟里ケヤキの幹に腐敗した箇所が見受けられます。"
        },
        {
            "question": "龍仁孟里ケヤキは過去に焼けたことがありますか？",
            "answer": "はい、龍仁孟里ケヤキは過去に焼けたことがありました。"
        },
        {
            "question": "龍仁孟里ケヤキの周辺には何がありますか？",
            "answer": "龍仁孟里ケヤキの周辺には茨の茂みがあります。"
        },
        {
            "question": "龍仁孟里ケヤキへの接近は容易ですか？",
            "answer": "いいえ、龍仁孟里ケヤキへの接近は容易ではありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 194,
        "QA": 346
    }
}